\SetVersePairs{
  {\item \VSup{4}\Inchoatio{Ec}{ce} sic benedicétur \MediatioII{ho}[mo,] qui ti\TerminatioII{met}[ ]{Dó}minum.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{4}\Inchoatio{Se}{rá} assim abençoado todo \MediatioII{ho}[mem] que teme o \TerminatioII{Se}{nhor}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{5}\Inchoatio{Be}{ne}dícat tibi Dóminus ex \MediatioII{Si}[on,] et vídeas bo\-na Ierúsalem ómnibus diébus vi\TerminatioII{tæ}[ ]{tu}æ.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{5ab}\Inchoatio{O}[ ]{Se}nhor te abençoe de Si\MediatioII{ão}[,] cada dia de tu\TerminatioII{a}[ ]{vi}da.~\Antiphona
    \item \VSup{5c}\Inchoatio{Pa}{ra} que vejas prosperar Jerusa\MediatioII{lém} \VSup{6a}e os filhos dos \TerminatioII{teus}[ ]{fi}lhos.~\Antiphona},
  {\item \VSup{6}\Inchoatio{Et}[ ]{ví}deas fílios filiórum tu\MediatioII{ó}[rum.] Pax su\TerminatioII{per}[ ]{Is}rael.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{6bc}\Inchoatio{Ó}[ ]{Se}nhor, que venha a paz a Isra\MediatioII{el}[,] que venha a paz ao vos\TerminatioII{so}[ ]{po}vo!~\Antiphona}
}